FA連狗都救

膠都廢撚事比
咪撚講到自己幾撚專業仆街

救完轉個頭比人一車車拉走暴動

咁佢地專業上係要⋯⋯⋯

講普通話，支那人？？

大陸喱wo

最重要係黑警永不超生

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

正常狗唔會俾唔識嘅fa 救，陣間唔覺意再整傷佢無仇報。

其實FA個個都做得，休班警救伙記唔出奇

where ?

係撚狗呀 大陸佬黎架 垃圾樓主

班FA係手足黎？

狗有強勁嘅後援，其實可以集中救示威者先，唔夠班狗都唔算係錯

一向講明係兩邊都救
你屌乜撚野

現場環境唔安全，FA 應該要離開現場保障自己人身安全

大陸狗唔係狗?

到時fa比人拉埋，告埋自己暴動

屌你老母左膠囉

拉

先用腦後說話

FA唔代表手足，點解一定要屌人？

救人不分立場，
你諗緊，想要既係軍醫，但而家唔係打仗

但黑警打FA，我哋一定要幫佢哋發聲

點都好，咁做至佔到道德高地，留係現場，留到係現場，至可以服務市民

咁撚樣都安全？

有黑警=唔安全是常識吧

hi ching
左膠又出沒了

狗有狗醫
使撚fa

FA可以係示威現場豁免、特權係因為冇立場
以人道救援既國際標準而自居
你要FA表態，佢地就係喬裝
以後冇FA可以救手足
我地只可以希望佢地可以揸流灘
但冇得屌呢樣野

唔通hea救又話你知咩

根本做fa係搏唔會拉
好多人仲要自欺欺人

fa一定自己友

呢個真
個個想行前唔想冒最大風險都會傾向做fa

你啱

打緊仗點會救,打完救都話,咁當然大家都唔覺得係打緊仗冇計,所以共產黨先可以長駒直進

知唔知點解納粹時期都冇咩人出嚟爆料
因為班友話要維持專業 忘記咗最基本嘅道德責任

首先，你都話fa唔係手足，咁手足屌唔係手足，有咩問題？

同埋，打唔打仗就真係見仁見智，起碼有一大堆人覺得係，包括我

8月中就爆左隻眼算唔算最細風險

講咗幾個月啦
救狗嘅就唔係手足

對比起獲獲比棍扑頭圍毆開槍鳩拉暴動乜乜乜
相對風險真係冇得比

知錯

有消防接手就走啦 有得分咩

其實我有諗過呢個問題

見人就救
do no harm to patient
無錯係專業

但我救左個黑警
然後個黑警去打人 or patient
咪變相do harm to patient 囉？

利申 ethics D

黑警唔係人

唔啱聽就左膠真係好廢😂6月到而家剩係識接收自己想聽既資訊😂😂笑死~

唔緊要 大家互相指正 共同進步

啱呀
黑警唔係人
點解要救

呢班賤人對唔對得住俾人拉咗個班fa行家
屌你老母

警察專業上係要保護市民

FA隻眼開隻眼閉咪得囉

真係當自己紅十字會定救護？

人地黑警當你係示威者咋

全中

呢樣真
理大捉左幾撚多個?

手足比黑警打個陣唔見影
仲話fa中立
藍絲黑警比人打就扑出黎救
唔講係fa 仲以為佢地係藍絲

扮fa定點，之前唔喺話有支那人混入去扮fa做臥底

救人係要，但唔包救警甴

救狗嘅FA我不嬲唔當手足
有份攞物資嗰啲FA自己諗吓俾捐出嚟嘅人知係用嚟救狗會點諗

角色上嚟講，記者同FA喺抗爭現場都係中立
至於私底下有冇偏向某一邊就自己知同埋公道自在人心啦
例如
TVB專影示威者大頭，Popo打人就即刻影第二度
FA急救過程嘅手勢如何，細心程度如何⋯⋯

左膠係阻你打人
FA係等你打完先做嘢
即係好似消防咁
唔會阻你放火
係等你放完火先嚟滅火
咁你係咪要割FA割消防？

呢類當左膠處理

呢句講得好

FA見有傷就救㗎啦 你唔一早話佢救藍絲？唔通好似班狗咁選擇性執法咁唔專業？
就算憎班狗都唔好賴落FA到啦唔該

agger
左膠=垃圾

FA有作為FA嘅責任
無需要探討佢救乜野人

agger

嗰班垃圾
淨係識擋手足
黑警打人當睇唔到
屌佢老母咩

比狗拉返轉頭唔好問點解

FA唔救狗 狗唔係人

無得計 你會唔會屌醫生醫狗？
唔係會唔會屌嘅問題 係無得屌
佢地責任就係見到就救
消防救手足比狗屌 咁佢地有冇因為咁唔救？

咁班黑警係唔係兩邊都拉先？
佢哋之前仲阻FA救手足喎，條數又點計？

黑警係仆街
醫護唔係

叫黑警死全家之後救返佢地

其實唔太建議
因為狗本身自己都有fa
而fa行近狗狗其實都有危險

我都不停諗呢個問題

有d係專業醫護人員黎，佢地專業係咁。
如係係普通有急救牌嘅我就覺得未需要個個都救。

但係班FA 拎緊我地啲物資去救對家噃

揸左流灘都唔出奇
佢地都有比狗攪 人心肉做你話佢會交足貨我又唔係好信 做左個基本盤保左狗命叫盡左責任就算9數都好合情理 我地外行唔識分佢地亦無可能講出黎

真係唔好再救，救完拉一個手足，咁簡單道理都唔明白真係膠

果啲係狗扮FA 咋

次次有大嘅行動就會有啲咁嘅喬裝

真FA邊會救得落手

成班垃圾，FA救狗擺明唔岩，又話想狗死，轉個頭走去救佢？你班左膠癲撚完未，你地對唔對得住死左同受傷既手足呀！

救仆街就係

救都算，有啲私鳥時又會走埋去拉開啲人，隔開啲人叫人停手㗎喎。咁撚中立又唔見佢哋喺啲手足畀狗打嗰時過去隔開佢哋？

如果需要一個唔救狗既救護員
我地就要有心理準備
呢個角色唔可以最前線進行救援
唔會有豁免
大家要將傷左既手足移動到去安全既位置接受救援
咁樣先係己方陣營既軍醫
冇人會將自己既軍醫放到最前線

扮救實ko咪算

墨子再大愛都反對救暴軍

個問題唔係討論左百鳩幾次咩?

大陸狗扮FA救黑警

F A守則第一條
現場環境安全
現場邊到比到你錯覺係安全呀？！

點都應該係救平民先 狗自己TEAM都有FA

有啲fa係為攞光環先做
唔少係啲"中立撚"黎 救狗都唔出奇

狗都救嘅fa死撚左佢算啦 唔好同我講咩專唔專業 黑警永生都係敵人 死都無人可憐 再出現救狗救藍屍嘅場面請嗰位fa唔洗再出黎 去撐狗啦

或者話職業道德同大道德發生衝突 咁樣比較容易解釋佢哋嘅諗法